每次同女朋友訓覺我都會扮訓著...

等女友訓著左然後偷偷地去索佢腳板底🤤

你女友同我講唔小心赤腳踩屎

我見到你赤腳食屎

男人老狗整咩蘭花手

原來你女朋友有香港腳

雪白腳板 提子腳趾

因為我女jai

Pmed🤪

原來你咁柒

你開自拍鏡做乜

我電話無呢個分唇

同我拍拖 買部新電話俾你

有女就收鳩皮啦

做我契妹